{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_008241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "용담대교"
    },
    "text": "龍潭大橋\\n\n1996年12月3日に完成したこの道路は、京畿道楊平郡陽西面龍潭里から新院里まで延びる全長2.38kmの道路で、国道6号線に相当します。橋の高さは10.75mです。 この道路は上水源保護のために建設当時、国内で初めて武道場工法を導入し、環境に配慮した設計がされました。このため、既存の道路よりも高く橋が作られ、南漢江の美しい景色を直接眺めることができます。この道路の優れたデザインは、2002年に建設交通部が主催する「第1回美しい道路」というイベントで最優秀賞を受賞しました。また、2006年には「韓国の美しい道100選」として選ばれました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この道路の名称は何ですか？",
            "answer": "龍潭大橋"
        },
        {
            "question": "この道路はいつ完成しましたか？",
            "answer": "1996年12月3日に完成しました。"
        },
        {
            "question": "この道路の全長は何キロメートルですか？",
            "answer": "2.38kmです。"
        },
        {
            "question": "この道路はどの国道に相当しますか？",
            "answer": "国道6号線に相当します。"
        },
        {
            "question": "この道路の橋の高さは何メートルですか？",
            "answer": "10.75mです。"
        },
        {
            "question": "この道路の建設にはどのような工法が使用されましたか？",
            "answer": "武道場工法が導入されました。"
        },
        {
            "question": "この道路は何のために建設されましたか？",
            "answer": "上水源保護のために建設されました。"
        },
        {
            "question": "この道路の美しい景色を眺めることができる理由は何ですか？",
            "answer": "橋が既存の道路よりも高く作られているため、南漢江の美しい景色を直接眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "この道路は何のイベントで最優秀賞を受賞しましたか？",
            "answer": "2002年に建設交通部が主催する「第1回美しい道路」というイベントで最優秀賞を受賞しました。"
        },
        {
            "question": "この道路は何に選ばれましたか？",
            "answer": "2006年には「韓国の美しい道100選」として選ばれました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 292
    }
}